見到個個財經台玩家喊苦喊忽

又棄驚又盛
就知離反彈不遠了

真